[唔坐黨鐵點去好]921屯門交通攻略

大家都知今日封站喎
實有班唔識路嘅傻豬走去兆康站搭輕鐵過嚟啦
(其實平時如果你搭西鐵其中一邊目的地唔係好近西鐵站嘅話都冇吸引力)
所以我依家要教大家搭巴士過嚟
至少唔好搭西鐵因為西鐵真係好戇鳩
-
落車站-紅橋(行兩三分鐘就到起點)

上車地方:
荃灣大窩口葵興葵芳>58M
荃灣大窩口青衣>68A
荔景>57M轉車
深水埗區,太子[美孚,長沙灣道]>58X
旺角>58X 63X 油麻地>60X轉車 63X
佐敦,西九龍站>63X 260X
尖沙咀,紅磡>260X
九龍城,黃大仙>61X,258D,259D轉車
鑽石山九龍灣觀塘藍田>258D 259D轉車
中西區灣仔>960 沙田區>263轉車
大埔: 73X去城隧>263轉車 或者 黨鐡去上水>44小巴
上水: 44小巴
-
而我所講嘅轉車就係喺屯門公路轉車站去3號月台坐返
58M 63X 68A 260X 960
-
有唔識嘅可以再問呀

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

p牌仔推唔撚到
是但啦 照留言

推！ 屯門牛加油！！

[/member]牛牛召集！推交通post [/member]

Push

推

今時今日
真係唔好唔識路
要做好功課

一陣見

.

推 上水44號小巴係紅橋落 到紅橋之前右手面會經過兆康輕鐵站 見到就要差唔多叫有落!! (其實我未去過屯門 不過做好曬準備!!大家一陣見)

遠征

記住唔好用八達通，坐巴士用散紙

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件